黃大仙 狗屋出口50左右防暴

岩岩黃大仙地鐵出口有一大班防暴等緊
手足唔好去
一手

推